Zoek geluk in rust en vermijd ambitie, zelfs indien zij worden alleen de ogenschijnlijk onschuldig een onderscheid uzelf in wetenschap en ontdekkingen.
Maar waarom zeg ik dit?
Ik heb zelf in die hoop, nog kunnen lukken."
Zijn stem werd zwakker, want hij sprak, en op lengte, uitgeput door zijn werk heeft hij zich vastgebeten in stilte.
Ongeveer een half uur later heeft hij geprobeerd opnieuw te praten maar kon; hij drukt mijn hand benepen protest en zijn ogen gesloten, terwijl de bestraling van een glimlachje overleden zijn lippen.
Margaret, wat commentaar kan ik op het vroegtijdig sterven van deze glorieuze geest?
Wat kan ik zeggen die u zullen toelaten om inzicht te krijgen in de omvang van mijn verdriet?
Alles wat ik wil versneld ontoereikend zou zijn en zwak.
My tears flow; mijn geest overschaduwd door een wolk van teleurstelling.
Maar ik reis naar Engeland, en ik kan daar troost.
